其實宜家搵女朋友就好似搵工咁

要搵一個真係肯對得你耐
又肯同你一生一世
又肯同你捱真係好難
真係揾到既話記得好好珍惜呀

有無巴打養我

魚過塘肥呀

仲以為要靚background 先搵到工

難過搵工lor

巴打你可以？

非雞

緊係得啦清，日日鬥射得遠

不

真絲⋯

唔養絲

好

咪就係

雞雞

Pmed

你估搵女朋友好似去街市咁簡單呀？

我肯同佢捱但佢唔想我同佢捱
咁可以點

我覺得都係

當有女朋友果陣成日都有其他女approach
情況同工一樣，本身打緊份工好容易搵到另一份 什至有人挖角

我都想講係難撚過搵工呀

我pm壞咗

你係

最重要係，要俾份cv佢睇咁